有料爆!!!!!馬鞍山撚同我入黎!!!!!!!

見到近幾日大家都去包圍馬鞍山警署 想講講隔離個停車場

有好多狗車泊果到架 而且佢地係果到泊車係唔洗比錢嘅
ps.佢地嘅車個車頭玻璃有識別書 呢樣野係有個曾經嘅死黑警朋友同我講
條撚樣都係住馬鞍山 架車就係泊果到
點解話佢死黑警?因為佢到依家都仲係講緊唔會放過暴徒
同叫市民記住自己做過d咩野，後果自負
所以我睇唔過眼了
提提大家唔好去打爆啊蛇D車 停車場係私人地方 不過大家今日返唔到工可以去散下步
順便幫d車打下卡 同埋記得話比馬鞍山街坊知佢地有得免費泊車咁開心

我冇野講

仆你個街死黑警

識別書姐係點

車頭玻璃有張貼紙 識別係警務人員既車

對唔住我嬲得濟手快快Del左佢
呢個我google的 大約係咁樣

負皮係咪mon post 狗

大家去到呢刻可能覺後自己贏緊，個心雄左，好撚high，覺後自己做咩都岩，但係大家要保持謙虛，大膽行事對準班狗同政府班人既任何行動，你玩核彈我都不割𥱊。但唔好再覺後blackboc左就做乜都岩，唔好比呢個權力腐化自己，變成自己最憎既人。

記住我地係自由，民主既化身，要用呢d方法對待每個人，你要人行你果套，就要自己做出黎，唔係一言堂，唔係我地最憎既人，咁我地既抗爭本錢先會慢慢加大同做更多不同抗爭。

可能警犬見到會開走佢
搵人先影低車牌先

推推推推推

嘩咁都得
我無野講

我無野講
七區大罷

P牌?? 我都係叫人唔好破壞架 影下相咁姐 呀蛇D車咁靚

cctv 同車cam要留意返

申利：
1以上係同車主及停車場話事人講
2唔同意亦都唔支持做任何犯法野

麻包袋

係啊大家記得真係唔好破壞!!!!!! 影下相好啦

Sorry巴打
唔係針對你個post
只係想提醒大家時刻be humble keep thinking
好多post我都係用呢段嘢推㗎

幫下前線仔女認下邊D係狗車 唔好上錯車

無計啦 班狗咁惡 街坊都比佢地激嬲埋 我諗好多人都係你咁諗嘅 不過睇得好心涼姐

推

Be humble

呢到啊

咁多著數 死黑警

我咪話左唔好破壞 影相都犯法架咩??madam

［緊急］大家快啲幫手洗facebook

和平理性

呀蛇泊車 唔洗比錢！

大家路過果時唔好唔小心跌左啲鐵釘係黑莖啲車嘅車軚前面丫

我冇叫人去破壞 自己都唔會破壞架 我係好市民黎架 一陣去完集會咪去打卡囉 你唔知今日有集會咩?madam 想捕我??

安心madam架車係咪泊左係果到依家好唔安心

幫推

fact check 咗先，小心唔中副車傷埋普通市民車

我冇嘢講

車頭有張野證明係警務人員嘅車架

呵呵

push

push

其實我哋嘅方向應該 係我哋本身爭取緊基本法賦予我哋人權、香港自治、真雙普選嘅權利

呢啲權利本身合情合理

但係共產黨依家破壞咗一個兩制， 破壞咗基本法

所以我地先至唔再相信一國兩制同基本法

所以，重點係，中共破壞中英聯合聲明、基本法、一國兩制在先!!!

中英聯合聲明失效，即係香港主權懸空，要求國際社會（尤其美國同英國）同香港人一齊重新討論和解決香港的主權問題

香港自治!
五大訴求!
真雙普選!

快撚啲打爆哂佢

識別書係點樣

推推推推推推

推推先
呀蛇近排打暴徒咁忙
一定無時間洗車
大家幫幫手

Fact checked
見過

我無野講

好想即刻入去爆玻璃

唔好破壞 我地去影相打卡

大家千其唔好破壞，好暴力

Push

推！

要去想知道車頭識別書係咩樣

應該類似咁

pish

咁樣

加卜

唔好加甜

IP都唔使check

啊蛇就好啦 揸靚車 泊車仲唔洗錢

傻豬豬黎 點會係自己影咁on9
啊蛇快D上黎捕我啦 快D屈我襲警 藏有攻擊性武器啦

圈住既先係狗用既
脷伸:爛地月租用户

要對準目標

唔好去影車牌啊千祈唔好啊

後果自負，後果自負